有無做緊物管公司可以入一入黎？

經過麗晶花園一事，其實有無支持反送中的物管公司？

議員poster一定會俾人審查

姐係紅底物管會間接過濾左D資訊?

希望有更多既物管巴絲打，可以入黎分享

繼續push